性價比高，有浴缸嘅酒店

天氣凍，想平平地搵間酒店浸下浴
有咩性價比之選？
淨係知佐敦恆豐，3百幾蚊

恆豐個缸你見倒都唔會想浸
利: 係果度月租緊

😂月租幾錢？
但佢個地點真係一流

沙田帝都四百蚊晚

the Murray

文華

呢個咩玩法

好似幾好

太貴了

小弟銀彈有限

W cool corner / marvelous suite

帝京/如心啦

如心都幾抵住，去過銅鑼灣個間，對面又有停車場，正常價錢

食嘢一落街就大撚把

推一推先

酒店浴缸好多菌，從來都唔敢用

呢個好撚多支那人着鞋入缸影相

Upper house / Murray 呢啲貴野好似好啲
上面講果堆平酒店 有缸你都未必敢用

仕德福山景

Upper house 而家二千幾住700幾呎，好抵

Hg房

如心垃圾
帝京

邊間黎？

某五星酒店上次廁所壞燈，前臺搵工程部入屋整
工程部兩條友著住安全鞋就咁入浴室，梯直接隊落浴缸